各位因為政治而有諗過自殺嘅朋友入一入嚟

申報咗先
本人起碼3年CD-rom經驗
P牌個幾禮拜
此乃處女post

我想懇求各位有過一絲念頭想做傻事嘅朋友，停一停、諗一諗。

如果你做咗依個決定，本身所有抗爭既同路人，無論係勇武派、冷氣軍士、文宣組、良心媒體、和理非甚至同信念嘅議員同藝人，都會因為要阻止你，救你而放低手頭上為香港做緊嘅事。我哋嘅進度會愈拖愈慢，大家嘅信念會愈黎愈薄弱。

仲有無數年紀比較輕、情緒易受外界影響嘅手足，都會因為你而諗錯邊。

相反，對家會因為我哋又少左一員，除咗難聽說話，佢哋係會開香檳慶祝架！

你！同我聽住！你嘅影響力遠遠比你想像中要大得多！所以我懇求你，就算幾唔開心、幾絕望，都唔好做百害而無一利嘅事。

我我哋每一個，都係互相扶持，互相影響緊大家。肉麻啲都要講，係生命影響生命啊！

關心永遠唔嫌多，大時大非之際，懇請每個手足都主動關心身邊人，唔好怕醜